隨住沙比退休 施多夫個紀錄係咪已經無人破到？？

係3支唔同球隊拎過3次歐聯
拎歐聯都難
仲要識轉會

沙比原本最有機 都退休了

戇鳩仔

都屈過好多人啦

係拎過4次

不過沙比本身全滿貫都夠做
但上次睇佢訪問
佢好想都有呢個紀錄

打錯
唔記得佢係米蘭有兩個

卻奧斯有機

世界盃/歐國盃施多夫是但一個都冇啦
不過紀錄無人嫌多既

佢話係皇馬掛靴
而且佢仲可以轉邊隊？

轉去暴聯

不過踢霸氣盃

牙朗到時38歲返士砵亭拎

俾你都唔轉啦

爭個英超就威威😒